 Турция — еда в отеле 
======================

Я слышал такое мнение, что в Турции и сервис, и еда на голову выше, чем в Египте. Сейчас я считаю, что это брехня. У нас в ресторане еда где-то на том же уровне, что и в Египте: одно-два вида мяса, 3-4 вида гарниров, салаты-фрукты-сладости-чай-кофе-соки.

Единственное существенное отличие — в сосисках. В Египте на завтрак подавали такие гадостные сосиски, что в них прям чувствовалась туалетная бумага. А вот в Турции сосиски вкусные:

![](0.jpg)  

Кроме сосисок, мы также употребляли:

![Картошка фри с жареной рыбой](1.jpg "Картошка фри с жареной рыбой") Картошка фри с жареной рыбой 

![Овощи на пару с какой-то курятиной](2.jpg "Овощи на пару с какой-то курятиной") Овощи на пару с какой-то курятиной 

![Овощи на пару и говядина по-строгановски](3.jpg "Овощи на пару и говядина по-строгановски") Овощи на пару и говядина по-строгановски 

![Овощи на пару, говядина по-строгановски, пироженки, кофе, апельсиновый сок](4.jpg "Овощи на пару, говядина по-строгановски, пироженки, кофе, апельсиновый сок") Овощи на пару, говядина по-строгановски, пироженки, кофе, апельсиновый сок 

![Кукуруза, оливки, солёные огурцы](5.jpg "Кукуруза, оливки, солёные огурцы") Кукуруза, оливки, солёные огурцы 

![Пироженки](6.jpg "Пироженки") Пироженки 

![Фрукты: арбуз, абрикос, дыня. Ещё в отеле подают яблоки и мушмулу](7.jpg "Фрукты: арбуз, абрикос, дыня. Ещё в отеле подают яблоки и мушмулу") Фрукты: арбуз, абрикос, дыня. Ещё в отеле подают яблоки и мушмулу